Son instrument, un monolithe de bois creux pourvu de quatre cordes épaisses émettant des notes graves, est une œuvre tant artistique que technique des Ædif, agencée afin de résister aux vastes amplitudes thermiques de leur planète de résidence.
